青年橋往海濱花園方向橋底3架狗車

剛剛去完青衣站活動，離開時見三架狗車係橋底standby。唔知關唔關事，各兄弟小心。狗隻而家鐘意玩包抄。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

係得青衣多數都街坊帽事既

pish！